覺唔覺得揾啲名人做地鐵廣播叫人行入少少好離地

譚詠麟，曾志偉嗰啲都唔使逼地鐵
次次都聽到好慶